**Hello dragilor,** 💚

Sperăm că v-ați simțit bine alături de noi la AC-uri, mini AC-uri sau La Radu, MC, KFC și alte d-astea. Vă felicităm pentru parcursul de până acum în perioada recrutărilor și dorim să vă urăm distracție faină alături de echipa voastră!!! 
Ok, acum că terminarăm și cu urările și nebuneli de genul ăsta, hai să vorbim oleacă despre…

✨**Tema Individuală pentru Divizia Front-end**✨

![Pisic](https://media.giphy.com/media/vFKqnCdLPNOKc/giphy.gif)

Deci, iată ce veți avea de făcut. Pe acest repo aveți încărcate imaginile utilizate pentru site, în assets/images. Pentru a clona proiectul puteți să apelați la [**ACEST**](https://youtu.be/Us1bpZq9Z6k) tutorial foarte cool!!! 
Ok, rock, dar ce am de făcut cu ele??? Stați, nu vă precipitați, aveți chiar [**AICI**](https://youtu.be/MGhVON7wFXs) un video cu site-ul ce va trebui realizat❗

![Plang daca nu se incarca](https://media.giphy.com/media/bGgsc5mWoryfgKBx1u/giphy.gif)

De unde luăm ✨iconițele alea cool?✨ 
De pe [**Font Awesome**](https://fontawesome.com/)!!!

De unde luăm ✨fonturile alea cool?✨
De pe [**Google Fonts**](https://fonts.google.com/)!!! 
(Fontul folosit este Poppins pentru content-ul site-ului)

🤙Bineînțeles, site-ul n-ar fi complet fără **responsiveness**, dar acest task **NU este obligatoriu**, dar ne-ar plăcea să vedem cum vă descurcați în realizarea acestuia.
❗**Obligatoriu**  este însă, introducerea unei secțiuni noi pe site, unde vrem să vă vedem imaginația în acțiune. Această secțiune poate cuprinde orice tipuri de elemente și vrem să reprezinte motivația voastră de a intra în divizia Front-end. Aceasta poate fi orice, de la un text simplu, la link-ul către maneaua voastră preferată, la un carusel cu imagini sugestive sau orice vă poftește inimioara.

Ok, sperăm că nu v-am speriat până acum, nu uitați că pentru orice întrebare prietenul vostru [**Google**](https://www.google.ro/), este la un pas distanță!!

![google](https://media.giphy.com/media/xePnbnJiehT1e/giphy.gif)

Așadar, pentru a trimite tema, va trebui să creezi o arhivă pe care să o denumești **TemaIT_FrontEnd_NumePrenume** și care să conțină tot ce ai făcut. (doar **arhivă de tip RAR**, sau în cazul în care este necesar, **link-ul de wetransfer, care să fie disponibil o săptămână**!!!)

❗**DEADLINE-UL**❗ pentru trimiterea temei este pe data de: 
**4 NOIEMBRIE 2022, ORA 23:59**

Mult succes și vă pupicim!!!💚

![goodLuck](https://media.giphy.com/media/MYyIPGvh4e4gaXK61S/giphy.gif)


